聽日後日放工後新活動 萬聖節版文宣連儂牆裝飾大會

10月31日萬聖節 香港四周圍需要充滿萬聖節嘅氣氛
我係第二個post個講咗文宣嘅作用 除咗宣傳之外
第二個目的就係 要營造一種氣氛話比全世界知邊個係而家呢一刻嘅主流 配合返萬聖節個主題我哋整一啲文宣出嚟同萬聖節有關製造一個新話題 我哋選擇係放工之後貼大家係Office嗰度印完文宣直接貼完返屋企 熟悉嘅路打工仔最多同路人 仲有基於阻人放工猶如殺人父母嘅道理 防暴狗同藍屍一定唔夠膽咬你 喺萬聖節前幫香港裝飾到成個萬聖節氣氛咁

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

放工貼牆冇撚敵 公司有printer 貼完返屋企

推

Push